連登仔睇淡，聽日隨時倒升

真

全世界睇升喎